仲有邊位偽人元朗單野都唔敢發聲?

已經唔係政治問題,係人性良知呀屌
仲驚無job接比人雪你不如返支那唔好香港出現啦,上面大把機會!